# Springboot-Kafkaproducer
* Projeto com springboot fazendo a publicação no kafka.

## Springboot
* Ulilizando o springboot com java8 

## Apache Kafka
* Apache kafka rodando na porta 8081

## Zookeeper
* Zookeeper rodando na porta 2181

